[
    {
        "randomId": 242
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guta nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mweru n'iyayo",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire",
            "option_2": "Agafuni mu mushike",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inzira ijya i Burundi igenda amagorigondi",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "correct_answer": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Mu murima w'inkoko",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikigira inyama ntikagire igufa",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho wabereye wataramye  ku kabuhanda",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Urusisiro",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Inda muruhara",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Agasongera",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    }
]